【433球迷陣】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXIV

#StandWithOzil

Push

球迷陣